是日早餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

即刻屌你老

不吸引

辣殺羊仔

☹️

啲外賣兜似係紅茶

羊唔同我一齊食..好餓

😱

羊寶😔

不要影衰寶字 謝謝